說個笑話 巴塞比貝迪斯炒到客其他

地上最強

炒 1球都叫炒？

客其他 點知一睇原來輸一球 樓主好波

抽水到抽準d吖，亂9咁黎

唔係客其他係咩

再嘆一啖熱茶

樓主

55

此post已完